Claro! Aqui está um código em COOL (Classroom Object-Oriented Language) que implementa um algoritmo de ordenação chamado QuickSort:

```
class QuickSort {

    // Função principal para iniciar o QuickSort
    method void sort(int[] arr, int low, int high) {
        if (low < high) {
            // Encontra o índice de partição
            int pi = partition(arr, low, high);

            // Ordena os elementos antes e depois do índice de partição
            sort(arr, low, pi - 1);
            sort(arr, pi + 1, high);
        }
    }

    // Função auxiliar para realizar a partição
    method int partition(int[] arr, int low, int high) {
        int pivot = arr[high];
        int i = low - 1;

        for (int j = low; j < high; j++) {
            if (arr[j] < pivot) {
                i = i + 1;
                swap(arr, i, j);
            }
        }

        swap(arr, i + 1, high);
        return i + 1;
    }

    // Função auxiliar para fazer a troca de elementos
    method void swap(int[] arr, int i, int j) {
        int temp = arr[i];
        arr[i] = arr[j];
        arr[j] = temp;
    }
}

// Exemplo de uso do QuickSort
class Main {
    // Programa principal
    main : Object {
        let arr : Array <- [5, 9, 3, 1, 7, 2] : Object;
        let qs : QuickSort <- new QuickSort;

        qs.sort(arr, 0, arr.length() - 1);

        out_string("Array ordenado: ");
        arr.print();
    }
}
```

Este código implementa o algoritmo de ordenação QuickSort em COOL. A classe `QuickSort` contém os métodos `sort`, `partition` e `swap`, que são usados para realizar a ordenação.

No exemplo de uso do QuickSort na classe `Main`, um array de inteiros é criado com valores desordenados. Em seguida, o método `sort` da classe `QuickSort` é chamado para ordenar o array. Por fim, o array ordenado é exibido na saída padrão.

Espero que este código atenda às suas expectativas de complexidade e originalidade!